學界精英完埸壓哨金球

足球精英賽有踢爆頭之外
亦都出現球金球

呢球同02年世界杯朗癲個球有啲相似

希望咁多位巴打可以多啲關注香港足球

尼球令過細哨個球巧多wo=.=

好明顯想斬

我就覺得想射

邊撚個朗癲

細哨

勁 真係諗住射

肯定負碌啦咁撚大風

我覺得呢球啲風影響唔大

球速咁慢 gk廢啫

入完都係輸波
壓咩哨啫

所有野都係計算之內

你真係當精英賽專業咩

條撚屌扮曬牙朗貢想典

咁多年先得個一球半球叫負碌
仲叫人關注
關注下有幾廢呀

係
一睇條友個樣入完波仲頭dup dup 咁就知啦

輸緊1-4

唔係叫你淨係關注學界

屌 睇題目仲以為和緊波絕殺 睇完條片心諗條友絕殺都唔慶祝？ 原來輸緊1比4

呢球我都救到啦 有咩好吹奏

幾靚牙，學下多d欣賞人啦